CB300R

點睇

外國評話呢架係honda 多年來少見的容易壞既車喎。

利申：電單車新手，乜春都唔識。

唔夠一個月就漏水箱水
買車買返日本製啦

咁上下cc數嘅街車，仲有冇其他推介？

好撚型

Mt 03

Z 300